第三者

四個月前，我做咗第三者，鐘意咗個女仔，明知人地好恩愛仲計劃結婚我都仲要中個頭埋去。依家佢冇揀到我，我唔應該唔開心？因為我抵死？

做第三者做到咁我都算X街

你都好意思上嚟搏同情

垃圾抵死

仲有無做